其他隊輸波49000咁撚串笑鳩人，今晚你地輸波就瘋狂笑柒你班狗

準備輸波喇仆街

西維爾盃緊係西維爾嬴啦

歐霸都驚

死獌狗咁撚串

We went out to a side that has a huge tradition in knockout competitions, a side in the Spanish Cup final.

“We are out to a team that knocked out Atletico Madrid in two legs. We are knocked out to a team that is brilliant in their approach for many years, with their scouting system, the way they invest with every Euro they have.

猁同獌都輸過比閪維爾

準備輸波未49000

你找數未？

歐洲最後一隊英超代表呀

屌 歐霸4隊都係最後一隊西甲/意甲/烏超啦

支持英國係香港人嘅義務

哈

如願以償